Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
was een goed ding om te doen.
Ik ging drie minuten binnen en werd vastgehouden door Miss Bates afwezig te zijn.
Ze was weg; en ik voelde het niet onmogelijk wachten tot ze binnenkwam.
Zij is een vrouw die men mag, die ene.
lachen om; maar dat zou je niet willen verzwakken.
Het was beter om mijn te betalen bezoek, dan "- Hij aarzelde, stond op, liep naar een raam.
'Kortom,' zei hij, 'misschien, juffrouw Woodhouse - ik geloof dat u het nauwelijks kunt zijn vrij zonder achterdocht "- Hij keek haar aan alsof ze haar gedachten wilde lezen.
Ze wist het bijna niet wat te zeggen.
Het leek de voorloper van iets absoluuts serieus, wat ze niet wenste.
Ze dwingt zichzelf daarom te spreken de hoop om het door te laten, zei ze kalm, "Je hebt redelijk gelijk; het was heel normaal om je bezoek te betalen, Dan... Hij zweeg.
Ze geloofde dat hij naar haar keek; waarschijnlijk reflecterend op wat ze had gezegd en probeerde de manier te begrijpen.
Zij hoorde hij zucht.
Het lag voor de hand hem te voelen dat hij had - om te zuchten.
Hij kon niet geloven dat ze hem aanmoedigde.
Een paar lastige momenten geslaagd, en hij ging weer zitten; en op een meer vastberaden manier zei, "Het was iets om te voelen dat de rest van mijn tijd zou kunnen worden gegeven Hartfield.
Mijn waardering voor Hartfield is het meest warm "- Hij stopte opnieuw, stond weer op en leek nogal beschaamd.
Hij was meer verliefd op haar dan Emma had verondersteld; en wie kan zeggen hoe het zou kunnen zijn geëindigd, als zijn vader niet was verschenen?
Mr. Woodhouse snel gevolgd; en de noodzaak van inspanning maakte hem gecomposeerd.
Nog maar een paar minuten meer voltooiden de huidige proef.
